發現好多柒碌仲係對議會有好多幻想

呢排多左好多人話勇武去左樽頸位
應該停下 爭取入翻議會
係制度入面抗爭

好撚心你班柒碌啦
議員比人dq個陣你地訓撚左教啊？
仲幻想可以係議會爭取到野？

你地唔係仲相信個班民主黨 公民黨幫到我地爭取掛？

仲相信三權分立

Push

我估一陣會有人話樓主係熱狗

睇翻我之前啲post我都係熱狗既話 我諗全香港都係熱狗